請時刻持有裝備

元朗咁搞法
真係要隨時準備full gear保護自己
希望大家有咩事就即係上裝
保護自己 保護香港人

未齊裝嘅 記得買裝
最好隨身有長遮

大家要保護自己呀

話俾身邊人知呀

唔係剩係得前線要full gear
要全民full gear

推

反擊啦屌！

保護頭部！

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！